[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

發夢要繼續，連儂要繼續，和勇要繼續不分，同時我地要Connect更多人！
我地想推廣一個方法，成本低，零風險，但絕對可以脫離同溫層，Reach到每一戶人。

呢個方法，就係：寄文宣！！

我覺得，大家想寄咩完全係兄弟爬山，你認為有咩可以令人支持自己既，就去做。可以係政府/ 警隊既所作所為，可以係行動預告，可以係以理服人既文，可以係感化人既話語，亦可以係鼓勵同路人既字句，又可以係幫前線解釋既文宣。

每人可以試下寄10層樓，要既只係錢同時間，成本極低。同時，文宣可以因應各區環境調節，更更更入屋 (如荃灣二坡防，大仙宿舍擲煙花玻璃樽，元朗警黑合作..)等等。大家可以因應社區環境盡情發揮，因為無人比我地更熟自己個社區！

準備信時，記得帶番對手套。寄信亦可以寄得聰明，有變化，唔比人估到係邊個寄，例如寄去其他樓層，例如寄去隔離果座而唔係自己果座，等等等等...

最後，我想講，天琦都寄過信比大家：「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

政府最怕你撒既革命種子萌芽，努力做。

支持既，入黎公海tg再諗諗點可以做好D:

上呀，香港人，WE CONNECT!!

淺藍中立淺黃深黃，我地全都要！

拎信嘅時候
順便寄信

文宣入屋

United we stand, Divided we fall.

上呀，香港人，WE CONNECT!!

文宜都要遍地開花

光復香港
時代革命

推

岩呀，收到信時，又提醒番自己要去寄信！

收到自己友信，都可以係好鼓舞既事黎架！

pish

睇路喎
遇到個藍嘅保安你仆硬街
寄信安全啲

寄信啦，最安全，用最低成本，嘗試Reach最多既人！！

智慧齒手足，得既話幫推10個！

United we stand, Divided we fall.

上呀，香港人，WE CONNECT!!

平啲 但係易啲俾人spot到

掌門人手足，得既話幫推10個！

United we stand, Divided we fall.

上呀，香港人，WE CONNECT!!

爆嗨手足，得既話幫推10個！

United we stand, Divided we fall.

上呀，香港人，WE CONNECT!!

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

自己衡量，不過香港就咁放信入信箱好似係唔得既。

盡做呀大家！

手足，得既話幫推10個！

United we stand, Divided we fall.

上呀，香港人，WE CONNECT!!

推呀

有創意

唔俾保安捉到嘅應該無事

當派house so咁

直接zip入去啦仲寄

記住唔好lam郵票啊

有d保安唔比架嘛如果藍就gg

保安放入去插就得
所以如果每人插自己果座嘅箱
係阻止唔到嘅

各有各做啦，有d大廈未必zip到，又抑或者如果大家想零風險，咁就去寄。

United we stand, Divided we fall.
上呀，香港人，WE CONNECT!!

我估藍保安都應該安全過出街派

可以係自己個層大堂痴文宣

呢個笑了
加油呀手足！！

小心比人起底住邊喎清

依個好呀

每層快閃貼貼貼， 又安全又Spread得遠！

有兩個方法，一個係大量投寄，一個係向房署申請入信箱
只要上面無價錢銀碼理論上係ok （政治審查另計）
佢會要你事先交一份稿

我覺得寄好似好D
信箱有cctv 好易比人搞
d看更藍

其實會呀 用少少錢買個安全

認同既，麻煩推上熱門。
就算唔上熱門，幫我cap低/share上fb/ig，叫朋友開始做！
每人揀10層寄，最多都係果幾十個單位，得就寄多D!!
我星期三就會開始寄，大家盡做！！！

認同既，麻煩推上熱門。
就算唔上熱門，幫我cap低/share上fb/ig，叫朋友開始做！
每人揀10層寄，最多都係果幾十個單位，得就寄多D!!
大家盡做！！！

交稿咪即係要俾佢censorship

方向正確但小心看更同留意閉路電視

其實寄真係唔錯，用少少錢可以保護到自己

郵差叔叔表示支持

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

手足如果有時間，可以用呢個template，洗一洗最新既post呀。

你個名，笑了，要搵你做代言！

幾好

G持

$2封
一幢樓都幾百蚊

手足如果有時間，可以用呢個template洗洗最新既po呀！

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!
[img]img]

紅字自己改改，你懂的，謝了！
United we stand, Divided we fall! 上呀！

有創意
你諗㗎？

邊個諗唔重要，最重要有人做呀，加油呀手足！

手足如果有時間，可以用呢個template洗洗最新既po呀！

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!
[img]img]

紅字自己改改，你懂的，謝了！
United we stand, Divided we fall! 上呀！

逐加逐戶門口攝有冇得諗

驚風險就用兩蚊買個郵票
唔驚就入

（其實入信箱係睇法圑俾唔俾既 不過呢個時勢 小心為上）

寄「牆紙」
嗰set 文宣？

就黎選舉要小心，提到候選人會當入選舉廣告數

唔好搵郵局
自己做就得

「牆紙」電子版 (WallPaper), [18.10.19 21:35]
［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

NBA、暴雪事件滾雪球般引起國際視線，美國眾議院0票反對通過《香港民主與人權法案》，在國際戰線如火如荼之際；本地戰線卻陷於膠著，施政報告隻字不提五大訴求，林鄭月娥強硬支持警察，民意屢屢不能獲得回應，抗爭者的五大訴求悄然間在進化。

今期牆紙會和大家講解訴求進化論、淺談新鮮出爐的施政報告，亦帶來了彥霖妺妹生前好友的獨白。除此之外，今期繼續有專訪前線系列，我們亦可以研究在抗爭中的文化戰線。當然唔少得四色分類的英文版，希望可以幫到在國際戰線努力的巴絲。

牆紙秉承連儂牆原意，歡迎投稿發表意見，等大眾的心聲可以多個機會比更多人知道。

逢星期五出街，講述過去一周發生嘅大事同埋不同人士對呢場運動嘅睇法

除左推同正評，大家可以自行Download
希望大家可以幫手印定幾份係身，放係公司或者派俾屋企人。

最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每個都做少少即遍地開花。

即使被絕望擊垮，也不能忘記，
希望本是無所謂有，無所謂無的。
正如地上的路，
其實地上本沒有路，
走的人多了，這才成了路。

歡迎投稿 :

連登post :

Web 版 (感謝「一手誌」嘅巴打幫忙) :

喜歡的話請係連登推Post同訂閱Channel

點解唔好搵
入左信封就得！

法團通常要你申請既
咁你一封半封佢都好難捉ge...

咁點解唔寫完信之後
直接塞落去樓下個收件箱
或者人哋嗰棟嘅收件箱.

好計!

可以

夜晚靜雞雞無人睇到，整成連儂大廈

721 831 101

有冇文宣組可以提議印邊一個單張俾鄰居睇最好，順便跪求埋英文版，因為附近多外國人住

如果寄自己橦樓嗰時要小心睇吓有冇實Q望住

將文宣塞入自己住果棟大廈嘅所有信箱
有冇得諗

等實Q訓嘅時候攝

有無範本懶人包

我覺得寄信啲文宣要重新Design
直接用牆紙寄
好易俾人當一般宣傳單

入黎公海group集思廣益！
我相信我地有咁多叻人，會做到既！

推呀

文宣要入屋

正啊 有得諗

犯法咩？做咩要帶手套

正呀！直接入屋，等啲家長同長者知道世界發生咩事。我地主動有效過佢地被動！遍地開花

趁半夜保安訓教先

Push

另外我想問下有冇人知呢個係咩活動呀？
10.21 和理跑

推 有得諗

因為怕有風險

千祈唔好寄去狗屋

我攝過，個陣都有留意CCTV係邊個位，大家見機行事

當然！我攝過，個陣都有留意CCTV係邊個位，大家見機行事

寄安全啲，好似係

香港開放左郵權
係可以自己去插箱嘅
不過會唔會俾人認得放垃圾喺門口就另一件事

不如直接放文宣係門口，放自己個棟，行樓梯一定無cctv影到

見你推得咁辛苦幫你推下

推到俾更多人睇到
仲可以排版扮民賤聯
等d廢中藍絲都會睇

公屋：同呀姐打個招呼
睇下信箱係邊個位
係後門就

鐘意可以十八區大暴走 唔一定要返自己區

有得諗，推

諗緊宜家啲小朋友明唔明你講咩

唔好係櫃位投寄，以免啲管理層搵理由截咗佢。
另外郵政有個應用程式可以讓人查證到有咩地址係有提供郵寄服務。

同一座樓點會唔得（當然，請先移除本身嘅收信地址。）

推，其實我覺得對家唔會睇，除非你設計到好曲線

我係親手寫🙈

其實唔使寄
印文宣起自己住個度逐個信箱入就得
唔好比郵費政府賺

幫推1

幫推2

幫推3

幫推4

幫推5

喺每層lift口痴文宣其實都有用
等lift有排等總會睇到
文宣由自己個棟開始革命

今晚推左4粒鍾 成績唔錯
總之twitter reddit 都要推

絕對可以啦
如果看更俾入
所以每人由自己果幢做起先無難度

手足如果有時間，可以用呢個template洗洗最新既po呀！

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!
[img][img]

紅字自己改改，你懂的，謝了！
United we stand, Divided we fall! 上呀！

Dreamersofhk
• 1h
手足如果有時間，可以用呢個template洗洗最新既po呀！

紅字自己改改，你懂的，謝了！
United we stand, Divided we fall! 上呀！

寄公屋有冇得諗
不過佢哋肯唔肯拆㗎

ho ball
但手寫筆跡要定期執執

文宣新方向
幫推

push

頂好有唸頭超掂

民建聯班垃圾成日咁派傳單個窩

買個飯盒扮外賣仔 之後做外賣仔會做嘅嘢

低成本，又入屋，好

Tg有文宣圖group架
我就覺得，總之要be humble, 然後想寄咩，就用你自己相信可以令人支持我地果套。無人比你更熟你住果度既野架，信自己！

成日都訓

又可以
自己醒水就可以

低成本，又入屋，好！

真呀，多謝

總會有人唔睇，但當有人睇左又開持支持我地，我地做咩都值得了

而且寄文宣已經比派傳單同連儂更易入屋，佢地睇完唔撐，只好尊重佢地，之後再諗方法

寄咩....
每個手足負責派自己果層/座大廈既文宣，
咁已經好好

靚到不行

我十分同意

盡做呀大家，要大家都做先有用架，加油呀

寄就安全同極低風險，當然你呢信都係方法。
每個人揀岩自己既做法啦，盡做

諗起
本土富士康

做過，痴每層lift口。
保安巡樓搣晒。
問佢佢話驚收投訴攪到份工。

Rui

Tui!

咁無可厚非既，佢地清都好正常。
但放鐵閘呢，相信佢地未必敢清

再唔係寄信，想清都難

想俾藍絲街坊起到住址？

寄信最安全！
最重要係實入屋

推推推

但係要寄咩先吸引到人睇？

寄大陸

我自己覺得，可以利用自己社區既優勢，令到件事更加貼身，會更容易令街坊睇。另外，親手寫既文字，好似postcard咁，往往比講出黎既野/打出黎既字更易掀起人既情感，都可以諗諗

最重要要be humble!

樓主呢個諗法正
同埋有巴絲提到痴lift口 逐層行落去痴 應該低風險過直接隊落信箱
諗下班保皇黨都係咁滲佢地啲政綱入人地信箱
P牌推唔郁 但好有意慾去做

好期待收信

推到就推，做到就做！
諗到就講出黎，同意就盡做！

多謝你呀手足！記得唔好睇少自己，記得盡做唔係代表一百個人要盡做同一件事呀，係代表一百個人要用盡自己所長，向同一個方向，盡情盡能力咁發揮！

加油呀

希望寄到比你！

我地努力！

我想講，寄信唔止係寄比藍絲架，都可以寫一兩句鼓勵說話比同路人！一份鼓勵可以係好鼓舞架

推多下，番去做野了！

希望手足可以幫手宣傳

我記得宣傳單張係唔可以就咁入落信箱，可以告佢哋

唔止謝sir，連er er er sir都……

易穿煲 同如果有人投訴要追查好易知邊個

pp

Ok呢個方法撐，但要諗好寄咩，雙面印，要connect 更多人，唔可以只係黃絲自己圍爐

低成本，零風險，值得做

要多啲人看見

空氣推

記得唔好唔貼郵票，或貼唔足。
唔係變咗鄧家彪事件，個個收到欠資郵件原來落去拎宣傳嘢。

同埋唔好喺表面就睇到係文宣，因為郵局都不小深藍

831

去 好旺角 買特價郵票

ok!

大量投寄係幾多錢
政治廣告畀唔畀投

唔錯

凌晨時間先好去做，同埋公屋住戶唔好去做，因為可能會被房署扣分。

其實若然要做，應該攞南亞社群試水溫↓，因為警民衝突打咗咁多日，某程度上好多華人都一早歸哂邊，要說服藍轉黃都幾難，不如試下以清真寺事件作為試點，做多啲呢啲文宣（英文及少數民族語文）

大量投寄會經櫃位（管理層可能會做政治審查），除非你入信封啦！

寄呢啲捭回教社群。

其實可以好似啲人賣私煙咁，逐戶放係鐵閘度。

我以為係樓下擺文宣入人地信箱

你交份稿同入果陣可能有啲字眼唔同，唔小心印錯左
因為入公屋嘅話，只係樓下保安望面眼

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

以前小學要學寄信寄返俾自己

利申 見過人用呢種方法寄私煙傳單 it works!

有道理

做

不如zip落隔離屋個鐵閘

做

邊度

好旺角商場 定中心
係旺角 架

寄去狗屋

咩黎架？會唔會唔夠郵費影響左收信者要落去比錢拎信架？

求解

啲 集郵公司 炒燶郵票
平放

赤納角都得

可以試下自己屋邨先，首先知幾多樓室方便D,
btw,印咩文宣易入屋？

直接罷入信箱咪得

樓主如果有心可以group 一班人整好文宣時間活動名 po上 香港人行程表，討論吹水係一大班人永冇止境，做真係一兩個，你要餵埋口有人做

呢招堅work

有冇文宣可以每星期整一set 報紙/海報咁寄

天滅中共 全黨死清光

得喎 可以由自己棟大廈開始做起

唔少人棟大廈信箱位都有CCTV
攝信箱有難度
行樓梯攝人地鐵閘好似易啲

有冇咁白色恐佈呀
連字跡都查到？！
To PoPo: 會入咩罪？非法入信箱罪？

幾錢？

保障自己啫

好似7折定8折

有得諗

幾錢架？

煽情，我自己目標群係有仔女師奶們、無知老人，你可以睇下我寫咗咩，第一步起碼知TVB唔中立先啦

Agree

明呀 謝手足，手寫係有心D, 只係寫好耐好攰、同埋好慢

每一張都係我嘅肺腑之言

#129 post

寫煽情嘢我有一手，樓主如果有趣搞大去，I m in.

telegram:@WallPaperENews
每期唔同文章

me too,指入group

好，同意！係group入面hi一hi我/ pm等我知你係邊個，唔該

Joined & thanks

絕對有興趣，我寫野唔叻，一齊盡做

係group入面hi一hi我/ pm等我知你係邊個，唔該

求資料

Agger! 入tg group pm我，我地一齊做

A4大概最多可用信封寄幾多張？假設用最低郵費

可以呀，都係一個方向！我覺得，如果你覺得呢個方向可以影響更多人，就嘗試下係呢個方向做我覺得文宣開花好既地方係唔同人有唔同style，而唔同受眾又可能會夾到唔同style. 無錯，要人支持自己唔易，但只要我地每人可以拉多幾個人，就差好遠了，加油呀？

寫信封面既字跡要有唔同，用唔同筆，唔同style, 有啲用print，估唔到先係出路

Btw你真係郵差叔叔黎？

同問，可以去郵局磅磅做下實測/ 上網搵資料計計數

我等樓主開group

有架啦，睇#1！粉紅字

所以唔好爆郵局 上次手足爆左
不完美 可接受 可以改善

有手足手寫左一封信啦，比大家欣賞下，上呀大家

［新職業］和理非都做得既裝飾師傅

有無辦法可以分下工，例如用電話號碼第5個字分區，第6個字分街，第7個字分街號，每8個字分樓齡。生日日期分樓層? 反正寄的話去邊都係一樣價錢。不過咁好似唔會重覆，又每個人有d責任，可行d

我果楝d 信箱理論上係可以任放野/信入去。。。。。
（但係都有CCTV)
利申：公屋撚

好計！

Good idea

正呀

tui

Sorrr 你哋有組架啦？？？我冇入到文宣設計嘅細組喎

光復香港

Support!!!

推一推

都可以放喺自己大廈的鄰居信箱

郵票去好旺角買成塔7折炒燶郵票賣比你用

推呀! 每個人都係郵差先生

11月24日
區議會選舉
全民留港投票

你覺得啲郵差咗得閒係度玩截信咩？

推！

有行動 繼續留名

有變化唔係壞事，成本低可以做到既野，我覺得未嘗不可以，又可以當買個保險。Anyway, 努力做自己認同既一套，盡做，大家都要為大家加油

#1有個tg group, 你入到去再@我呀手足

會嘗試推上去再加放埋入日程表，加油呀！

其實都諗過，我覺得區同大廈就唔使咁分，因為每個人對果區認識都唔同，用同區相關事情寄，可以更入屋。樓層同單位可以諗呀。入黎個tg group一齊傾傾？

傾好我地出個行動po!

逐家逐戶攝鐵閘好過啦，雖然辛苦D
只要避開巡樓時間
街坊look,堆野唔好咁顯眼就得，
樓層同後梯又多數無CCTV,真係需要逃走就即刻返屋企
但信箱位一定有CCTV要追查實搵到你

Okok

好post 互推！
見蔡英文出神之一手，唔知大家有冇一種自豪感

郵局自負營虧架

同意，寄寄寄/攝攝攝。
我地要低成本，又入屋

謝手足！

Tui! #1有TG group, 入去呀大家

Tui!!

人人都係郵差叔叔！推

P仔推你唔郁

唔緊要，入group準備幫手做野，上呀

攝攝攝，只要手足揀好時間加小心，可以呀！

已經有做

太好！繼續上！
我要全部人都收到信！
就算係手足，我都要佢有信鼓勵到佢呀！

寄埋面具
v for vendetta

ok的

寄信比自己層樓

做！加油！

幫你推

幫推

多謝手足！推呀！

同一個信件重覆郵寄

依招唔錯喎

重喺呢度拗去唔去嘅人，麻煩入一入嚟